點解大家唔mark哂白衫人個樣，等克警一個都冇得拉少(以為交人數就冇事)

如題

推